其實仲有冇人睇supernatural

以為princess of demon 好似好勁 係新boss

點知又俾2兄弟拳頭擊殺

仲未完呀？

黑暗應該係最勁

點解可以咁長壽

班痴線佬無過到黎